求Ace Combat 同好 2

繼續討論

巴打有冇手掣推介 千五蚊倒

ps4用

我今朝都開左個POST

信和普通版炒到500
On99

188 好平喎
最低42X定43X

見上個post 啲巴打講緊hori嗰隻炒緊， 啱啱上reddit睇 review，班鬼佬講到hori嗰隻係垃圾，啲料又cheap

為呢隻game買vr值唔值

thrustmaster隻 A-10C睇落最正，但應該唔支援 PS4， 佢自己出嗰隻 t.flight hotas4 望落去又似係成堆廢膠咁

好似話得三個mission有vr

PS2 嗰時買左hori
今次買Thrustmaster試下
貪佢細支慳位
未正式試到但實物質感都可以
係覺得個throttle 比較鬆

卡左係第六關 Mission 6 Long Day...
用F-14D / A-10C打極都係得13000分左右
又唔夠MRP買F-15J

今日買ps4 同game
買左最貴果隻限定版1400蚊
不過冇咩所謂

15J未仲衰
所有SP都係對空,對地得番MSL同機炮
A-10 40發UGB鳩炸好易夠分

用F18過左 不過好趕時間 hard mode要成20萬分

點解Mission 4 最後會咁

今集故事好薄咁 敵軍都冇大反擊 全部戰線順著打有冇咁順利
個升降機可有可無咁 不過我仲差2關覺爆

阿爺未免太屈 佢機體動作根本直角咁 見佢落機都要搵人幫手 咁既既體能點頂到呀

就係飛到咁落機先要搵人幫手

買普通版定豪華版好

開頭果度有3部轟炸機有3600分
清到6-7000分左右就上去左上個基地度 清到過萬左右有UAV增援，清完再有第二批 打埋就夠分

留名

仲有佢係靠套suit打
但真心佢同Belka研究員都好撚型

岩岩打爆normal,好玩到玩多次

今集係ERUSEA同OSEA打仗
咁USEA同其他國家 一開始已經比ERUSEA呑左？

多唔多人走俄佬同法國佬機線？
見好多人玩美帝線
我覺得俄佬線好似勁d

俄佬線D機有黑科技(磁軌砲、雷射)

美帝野真係有d厭 F-15都好似冇faeb揀 直頭零興趣
我自己就鍾意su37 d機好鬼貴

belka永遠都係搞屎棍

只怪你鄰居係世界警察osea，你當初唔打osea咪冇事

比人滅左國 都可以搞到世界大亂幾次

黃金有幾間賣$568
有幾間就無哂貨

講緊普通版

其實想佢地remake ac zero
Yo buddy...still alive?

邊度有兩支棍既比較睇

快手到
唔該晒

Online好難打 點打啲導彈先準啲

Ps4是咪只可以用hori

好難揀
一枝好似pro d但好貴
一枝平d細枝d但冇震動

我就買左hori，＄1680
用落幾好無咩大問題，反而覺得震得太勁有D手酸

打arsenal bird嗰陣就會好懷念morgan嗰粒偽核彈

等多啲hori既報告先決定

炒到好貴

UGB掉唔痛
應該似黑鯨/SOLG咁Nerf左傷
就算MPBM實裝後無Nerf,arsenal bird未爆引擎其實唔算慢
MPBM個性質除左命中既目標外其他野應該唔痛

ACE難度個風勢影響好似特別大? 傷害反而同Hard差唔多
卡緊ACE難度第9關, 打完雷達唔夠快飛番入雲,
明日換部F-35 用8AGM 再試試先

我打完左下打右中

Fake 哂

第19關洗唔洗咁撚長 打左一個鐘都有

四個字搞掂。。。

有冇人知點錄ps vr

一開始玩hard, 玩到第5,6關覺得唔對路, 返轉頭玩normal
岩岩爆左機, 唔驚你班撚樣spoiler
暫時我比8/10, 未去到5果個Level, 但唔會比4,0差.
可以放心睇晒d review同討論先

我之前淨係玩過az,所以覺得今集超正
我會俾9.5，其實都諗唔到咩扣分位
作為新手我又無點卡關，亦都無老手咁高要求

自膠

az 指AC zero定assault horizon?
我身為老手炒左好多次機

頭先唔記得講埋6 tim, 我覺得呢集故事氣氛都比6代好.
雖然AC系列一路都係美系皮日系骨,
但6代名句真係過火到幼稚既程度, 呢集起碼無咁中二.
扣分位以下有少少spoiler.

我覺得係故事後半比較無方向,
無論係打仗原因, 公主/mihaly/博士同無人兵器既描寫都唔夠深入.
同埋一無晒communication d 軍隊就作反果度好似吹大左.
大型兵器得阿仙奴雀, 5代有潛艇, arkbird同衞星.
multiplay 無coop.
不過我應該睇漏唔少野, 所以都係食埋D討論review先

集集都鍾意玩側寫
但今集真係寫得單薄左啲
冇跟開成個系列應該難啲投入到啲情節

同埋中段d任好壓迫，打地面目標多過打飛機，又小大規模空戰

手殘撚打第六關都卡兩小時

仲要係 easy

開a10訓住打

唔少新手卡第六關
我諗番起我新手期
4代卡無敵艦隊,卡山脈基地
0代卡古城
全部都係打分關
係唔係個個人都有呢個時期

好型

其實現實有無可能做到?!

型到...

飛行手制唔知點做

無玩開前作
見到個好好丁既公主但係係對面國家
有冇得叛逃過去
我想為公主而戰

我要家姐

所以玩埋依集我都係最中意ACZ
側寫到個主角真係ace黎 仲人因為唔同路線啲人會講唔同既野
同埋成日都有得打Belkan啲ace
今集打到18關黎黎去去都係同一隊

上星期（17號）响深水埗 450 入咗中韓文普通版，返到屋企先知普通版都有AC 5送。

鍾意玩低飛，不過今集打無人機確係有啲難度
對手啲轉向靈活好多。

有autopliot 扶正係一個好處。

今集故事真係堅薄 都唔知為乜打仗
到中後期就似ac4 個個都靠你 好似mobius1咁
我玩Ac6仲投入過今集 有d失望

其實doctor 會不會是”grey man”?
阿爺是想追求究極技術先加入團隊？

仆街 之前真係比佢fake哂
又話特別版先有
PS4 theme又係話store特別版先有
勁撚亂

係咪今集先有？
我都成日加減制齊按 都冇轉得咁快喎

呢度有詳細
點解佢視點冇跟著機頭？

又係實地取景

個動機係為左報復軌道電梯同埋d能源
唯一講唔通係一斷通訊就內戰。。。

玩到夜晚峽谷飛個關，點解D守衛可以完全聽唔到咁多戰機飛過

咪係
收唔到指令就可以內戰咁兒戲

阿爺唔係淨係想做空中既王者先一直飛咩

聽唔到都應該見到引擎啲火掛

內戰係因為Erusea國內有分保守派同激進派，
激進派一向主張對抗Osea大國，
在最後女主角號召下保守派轉向幫Osea(其實原因又係要打爆Belkan ）

玩左幾十年都係Belkan
唔明點解20年後AC3連啲國家都冇埋

Normal終於過倒第6關
用A10一萬分番去補給
到萬7分再番去補給 之後遠離戰區等遠場

戰機飛過嘈過民航機幾倍

AC3好似2040?
再出落去就真係駁唔到AC3

Belkan真係AC系列最撚troll既國家

最後AC3真係變左ACZ既A World With No Boundaries

前排normal爆左機
宜家打hard打極都冇S

今集hard真係有番啲難度
4,5,0都打晒ace全S
今次真係有想放棄全S
已經冇呢種心力

唔記得第幾關要打爆啲海上平台
我炸哂兩個平台都係得A

果關好似要高分先S
帶炸船特武炸仲快手

已經特登用f22
但都係唔夠分
Resupply嗰次landing係咪都計分？

打分關要啱機啱武
唔似以前勁機就可以輾壓
呢方面今集算進步

好似一resupply就冇S

A-10拎到出黎用

係？
今晚試下先

今集最尾fight for no nation
你話佢幫AC3鋪路又得

188 好似好多貨

一定唔關事
我番去一下照S
不過我係清場打5萬幾

想問係咪普通版都有送 AC5?

本來唸住等二手算，但如果唔洗買限定版/豪華版都有送 AC5又唸得過即刻入手....

d/l code 嚟

所以普通版都有 CODE?

我download普通 版係有，
唔肯定實體有無

實體個包裝上面有講有冇code

好，我出去睇下，唔該晒

好似得首批貨會有，再翻貨個堆就無跟code

有冇ching 操high g turn
係咪某啲機先用到，我之前用typhoon stall 極都做唔到，但用大黃蜂就得

得部份機有 我用f16同f14都試唔到

可能都係同時加速減速，再向上轉

打左幾日，終於係youtube 搵到high g turn 教學

做到個下真係好型

琴日由 10:30am 打到 3:00am 終於爆左 easy
整體都覺得好好玩, 只係故事描述得幾差, 男人婆由頭帶到尾, 公主只係出少少, 主角完全係隱形人, 無聲無樣無性格, 俾人屈入獄竟然逆來順受?! 連少少失望/反抗/委屈之類既感情都無表現過出黎...
仲有最後一關最後部份太講技術而且視點做得好差, 死左幾廿次先勉強爆到機

我唔知L2 係對應 T 桿邊個掣
我初時跟game操作 說明做係兩樣嘢

用a-10 UGB

A-10係男人的浪漫

a10普通mode炸夠萬7分仲有3分鐘剩
你值得擁有

唔理D無人機 專心射地下就過到
我N都打左幾次

炸油車就簡單D，雷達轉小地圖，
比飛機追就加速唔好理

真係唔鍾意依D限時關
已前玩X同XX可以慢慢清場正D

見到有限定版$899(喜利)

其實集集主角都係咁
你可以睇作每集主角都最後都係一個legend
所以係充滿神秘感嘅
04個故仔直頭敵方個ace先似係主角

轉到會既話osea輸撚左啦

所以，AC3先係經典

Online係咁比人秒

我第一次玩AC3嗰陣見女就跟住佢
Btw,家姐黑長直

講真後期好多對地任務a10都岩用
係空對空飛彈慢啲 加速又慢
法國嘢 好抵用 全能又靈活

有無人知flight stick點玩失速機動

油門拉到底同時向下拉桿 ？

應該唔係
同D片都唔同

唔知點解 我鍾意用俄仔野

有冇巴打覺得Tabloid其實係Pixy??

卡住左係保護石像個關，成日話頂唔順，想問下係咪要打埋地下d tank，同APC?

諗過
不過年紀對唔上
記者訪問既時間係4代期間
都成十幾年無咩理由個樣仲後生左
而且如果係pixy第7關無理由會淆淆地

我反而諗爺爺有無可能係Cipher

要
不過都係轟炸機,攻擊機優先

係cipher就渣F15啦

SU34周圍炸

啱呀
但諗諗下Pixy接受訪問既時間同Tabloid都係差14年
Pixy接受訪問係2005年
Lighthouse War係2019年
再加上Pixy同Tabloid性格、價值觀、說話方式、經歷都好相似
當Pixy接受訪問嗰陣係30歲
到Lighthouse War都係44歲
咁都唔係話好老啫
Tabloid我估佢都過3字頭啦
再當佢個樣Com老
即係話佢有可能真係Pixy喎

純粹尻吹，不喜勿插

仲有，生為Belkan唔係錯!!!!!

有冇人玩過vr模式？好冇玩呀？
心思思想買psvr

岩岩買左A10,感覺易控好多

9 years Challenge

東方人血統就係老得慢
睇下BIO個ADA

比個廢老玩到痴左線

但係打無人機會唔會打到好辛苦？

我就極速一兩下炸死晒地面啲車仔, 得閒就打下攻擊機, 轟炸機一定係優先

easy mode 是但啦
醫好手殘先算

好容易俾人擊落

二週目緊，ACE完全無想像中咁難，不如話打得仲容易過HARD

望實個雷達，見飛彈就飛埋嚟即刻拉高個機頭，包保百毒不侵

今集ACE飛彈唔會一下死
AA唔會一掃起碼10%
打得ACE起碼玩左輪,知哂20關要做咩
配埋回血PART

今集可能係成個系列最易既ACE難度

想玩返zero

d無人機初初打覺得好難打
打到後面覺得不外如是
總之就一直避
避到有幾部爬我頭就射一粒飛彈試下
不停做呢件事好快就打哂

通常係避完一下，接著來嗰次避唔到

我發現用攻擊機掃蕩完地面目標後

會要你去同啲無人機打，用A10打會好吃力

初期冇高機動嘅機體打無人機最緊要就係唔好同佢纏鬥

因為你唔會夠佢快，要經常hit and run切換目標逐個擊破

同主角生左個女
人妻

打過AC6 啲無人機，AC7個啲簡直不值一提

今集S RANK難在要狗衝時間得黎仲要高分，前幾集敵人少好多清晒場就基本上S硬.

有冇人覺得佢好似wiseman

玩到mission 10好怕劇透但留名

有冇巴打已經肝緊部x02

要肝嘅咩，過關大把錢fing，唔夠去multi刷

打唔切 太多野要打

出到f22搭64飛xsdb
不停咁轟呀轟呀

Multi好刷咩 撞岩高手比人屠足五分鐘先得幾皮

主角咁多代都係隱形人，某程度係想玩家代入

鐵盒版？

還可以，之前我無錢刷到夠錢買F35先半個鐘左右
打兩架落嚟就算輸都唔少，除非自己撞地死扣錢但係扣都唔多

尋晚行黃金，普通版賣$59x...CLS

Mig-29好正啊

無端端俾人屈左去坐監, 無描述過主角心境呢段真係好難代入到.
喺擊退敵方皇牌機師後, 男人婆想睇下邊個咁勇, 點知搵錯左人, 借呢個人口中聽邊成件事... 我覺得呢個手法幾好, 但成隻驚對主角既描述就只有呢一小段

btw, 雖然寫實係好, 基情15都有個女維修員, 點解人地果個正咁多

打最後幾關好多錢, 爆左一次 easy 就買到
呢部機能力值強好多, 其他機差唔多可以收得皮,
隻驚既設計令到有 d 低cost 既機到最後可能用都未用過. (咁辛苦打 skin 黎為乜...?)
如果強化part唔限住只係得8個位, cost低既機可以裝多 d part 去拉返同強機差唔多水平既話, 就唔駛浪費左其他機既設計啦

去灣仔188喇

想問係咪一定要用佢原裝throttle/stick先對先得 用PC個d saitek flight stick 得唔得？

諗住黃金會平過好景，點知調轉左
188好很遠

去埋觀塘廣場睇下先

真假狗都GG左

Reddit d 留言
At least he is dancing with the angels now

F

秋葉原有舖頭品切，睇黎今次賣得唔錯

希望唔係因為出貨出得少
最好破到4集既記錄

我覺得唔得
PS2年代百花齊放, D驚銷量好好多.
就好似香港宜家唱片銷量同以前80,90年代比咁

細個玩過 不過唔知第幾集，
有潛艇、有架有保護網既大飛機、又有個類似衛星軌道咁既野

應該係AC5.
買PS4版送AC5 now
不過要留意盒面有無寫初回生產限定之類既貼紙右上角.

竟然係咁 有時玩hard都fail幾次 成日被lock on
心諗ace咪仲難

Control 由standard轉expert之後 磁軌炮好難用

仲有Steam版未出
而家家機評價普遍好可以吸引到d無家機既人買Steam

電磁炮同laser都係極難打得中

荃灣荃豐中心兩間賣哂
一賣$498

去地皇同葵芳搵下

amazon 訂嘅日版送到
好想快d 放學返去打機

想問下第7關CHAMP同部SU30打果陣
CHAMP拉果個動作點樣先拉到出黎

其實連登咁熱烈，我都意外

其實我原本諗住生化危機出前玩住先
點知咁好玩

咁都要貴9蚊

但定價真係貴

有部件upgrade加大hitbox

T棍禁正方玩高G動作
不過實戰唔識用

唔夠喉
想多啲機
多啲關
笨大

等DLC

召喚愛貓人士
F-14玩pvp唔夠人打，買零件會唔會好打啲？

講得好

好打少少咁
LAAM同8AAM都係PVP弱勢裝唔洗裝PART
基本上主打強化MSL就夠

旺角仲有冇機會買到限定版？ 定都係要出188睇？打算星期六出去買

War Thunder玩家lm 已入steam豪華版

半自動飛彈打campaign長距離狙轟炸機好撚屈機 打multi唔知work唔work

最多係遠距離偷射
賭對方無留意/避其他野咁岩飛到會中既位

你無睇我上面報？
元朗$899，尋日，聽日唔知仲有無了

Multiplayer 係睇下邊邊少啲新手
有啲真係可以零分完場

唔知，盒面寫住限定版

想問隻game可唔可以用thrustmaster t flight rudder pedals黎玩?

F18+QAAM+襟翼用新型驅動器 Lv.1+副翼用新型驅動器 Lv.1+大規模運動能力改造 Lv.1+ 起飛重量增强改做（特殊武器用）Lv.2 + 推力變更操舵裝置（特殊武器用）Lv.2

基本上用QAAM一場起碼殺4/5隻

插左係hotas4用唔到
Reddit啲人都係咁講

啱啱先俾人用QAAM周死完，兩場都係

899咁抵

中文限定版應該得1款姐

嘩好撚有回憶，無敵艦隊真係卡到笑

到零代已經係老雞冇乜卡關

頭先用黎玩左6-7舖，鋪鋪第一
有一場差唔多一個人十萬分

老老豆豆, 所以我通常都係比QAAM 殺,但其實就冇人地講到咁屈

SAAM 其實仲追

最高都係打到九萬幾分
啱啱打對面有個15萬分

想買嘅可以聯絡我，但我唔知佢賣左未

不了 買左6百幾deluxe
之前如果知仲有899就買899了

屌
mission 10原來喺海面炸下艦就夠分
唔知仲一開波去左面打橋
打得都低分過唔到
正仆街

係分左幾多版？我以為得普通同限定

普通
Deluxe(連Season Pass)
限定(Season Pass+鐵盒+章+設定集)

有冇人發覺打VR mode 冇5.1?

嘩
咁大整古
好在無訂埋pedals

本身想隻hori支棍 點知炒到2500 當人on9架咩

好彩撞正入貨千六買左

普通版而家各區價位如何

係有啲sad
但揸棍玩VR真係好正
個視點距離感好真實
如果有得用埋pedals 就好
希望會有update...
無pedals最大問題係landing
要扭枝棍rudder input
同vertical speed唔知點控制就差咁啲真實性

利申：飛過下

真心好貴
同見人話hori支嘢今次都係造工好差
但尋日入game喺setting見佢既HOTAS入面張圖係hori支嘢黎

佢支野係官方認證 都係想買個代入感 反正玩一兩個月 內容太少了

有得用T棍都皇恩浩蕩了
T棍合體玩果時唔覺搖，
分體就好覺 ，
hori正方底好似穩D咁，
不過hori野無乜信心 ，
最主分別都係有無震動

Ps4用唔用到t棍？

記錯咗
Setting係Ｔ棍黎
自膠

用到

Thrustmaster得支Hotas 4 用到
係唔係Ace Combat 7 Limited Edition都得

咁買支t棍算了 差成1500蚊

F18呀？等我砌架先，我只係想儲夠500,000分攞Belka個章

千六都叫好彩？

QAAM煩在唔係命中率，係佢不斷狗衝你，齋避都避曬啲時間去

Easy 都卡關，睇嚟要苦練下

一舊水都唔俾人賺啊？

行價1350

jpy 19980

用得

原來T棍SUPPORT唔到送個隻AC5，仲諗著可以用棍玩晒2集

我同你講香港行價你回我日本定價，就算兌返都係千四鬆啲，點只賺你一百，仲未計佢入貨差價。

我講出黎純粹希望其他師兄多個參考，唔好以為間鋪offer個平啲嘅炒價就覺得係良心店鋪。

不過你有錢使唔晒我又真係無你符，仲要講聲恭喜添

入貨價好似係$11行家透露)
不過派貨少，舖頭又保守唔會入得多
等陣爆死就蝕
跟住就多人搵
有機會，比你都炒上去賺錢啦

係唔係勁機先做到？

出game前一日重賣緊1200

個pedals我上年年中連埋hotas4一齊買左 諗住打 ace combat 點知用唔到

卡左係打艦隊，差2,3000分

我normal開f18 用LASM對艦彈 一開場專打右邊D艦
清哂打中間D艦同船 之後打飛機
平台可以打下 唔係重點

我反而主要打平台
平台炸中間支撐位可以整冧個平台
兩粒標準導彈就得
平台冧左，上面啲目標都會計分

我第一次玩依關 唔知射邊個位
不過我咁既打基本上唔雖要番去補給
時間都仲剩幾分鐘

神盾兩粒LASM
航母加多兩粒飛彈

不過要用埋MACHINE gun狂射 要飛得慢
所以我出左回血技 畀電腦鎖定都唔太洗理 可以專心射完先避

F18同好 美系對地佢算好用
我就去海個平台前順路lasm打幾隻船
之後清埋平台就好夠 平台果頭仲有幾架船
射完平台果兩支即轉lasm打埋船

之後再玩用PLSL pew pew pew 仲爽

電磁炮同laser都係用唔慣 冇得lock

電磁炮打船唔夠力水

始終試唔到反轉果動作
係咪要3rd view先得

想問問對戰時點追人尾/避開人追尾? 一定要高 G 力迴轉先避到? 飛左又飛右成分鐘都可以追住我尾, 但自已追人就追極都跟唔到, 已經用緊 F22.

唔係啦
只要夠慢先禁就ok

想渣CFA44
希望DLC會有

荃灣報價：
普538
豪798
限1298咁上下
hori 棍2k4

想揸falken

限咁貴

炒價，冇辦法

咁出埋pc板咪炒到3000咁滯

送個ac5其實同7比機型係咪好重覆？
有初回同冇差130蚊諗緊要7算

死忠表示玩ac玩埋故事同配樂
ac5應該到目前都多機過ac7

shit講到好正，決定online shop買初回算

真心覺得故事ac5好過ac7

減到450左右
試下同時禁實L2R2先pitch up

覺得未來都冇一隻可以超越5代 太多深刻劇情了
Ac5 特典code有人散賣的

我成日用 但冇片中冇快

你禁L2減速到400~499,之後放開L2，再禁實L2R2 之後拉盡左stick向下(機頭向上)就做到，之後你可以做調頭or一個翻身(本身個方向)，唔係部部機得同埋打pvp暫時唔見有乜用

之前啱啱學識嗰陣成日用
比人打靶咁打

見你一反完即射

你主線都見有個on9用啦' 結局咪

仲要用片翼skin

美系機對地最廚一定係F-23配UGB

F22搭64粒xsdb先痴線，追撚住黎炸

第十二關打左幾次都唔成功，一係就係地面比人打爆，有一次去到最後打阿仙奴唔夠飛機。
屌呢關仲難過11

有ADF-11應該嚟緊會出Falken

想講唔夠飛彈?
一入Check point 馬上Restart from Check point一次

季票3部ADF-01同CFA-44應該都有
仲有部就唔知啦,會唔會係ADA-01呢

出ADFX-01 Morgan

Morgan 仲要埋pixy個skin

2k4
有病

屌原來仲有呢招，果次係度on99用機炮打阿仙奴

岩岩過左
要不斷清
空中清得慢就輸

ac5/0 係頂點

終於爆機 最後嗰下係咁撞 睇完過場好感動

比人用EML屌打

新手想問下有冇邊啲機係大路啲易用啲？
之前聽巴打講升咗f14，之後又咁多條線唔知點揀，又怕升錯

新手走中線F/A-18係幾好既選擇,中段有Typhoon,之後可以直上F-35
而且中線有幾樣通常導彈的強化parts, 例如導彈誘導性能同Reload

做到，但唔會做。

空戰自從二戰開始一直都係講求energy，你自己stall部機去搏，如果搏輸咗你點加速都追唔返個energy loss。，呢個亦係點解初期美軍比日本仔零式嚇窒完之後咁快就可以屌打返佢，因為日本仔玩turn fighting近戰，就係靠搏，單挑係ok嘅，但美軍後期玩雙機鉸剪編制，完全收晒零式皮。

講遠咗，補充一點，現代空戰已經唔洗dogfight，全部都係超視距，撳個制就玩完，當然亦都冇咁浪漫...

痴線，隊道卡關卡勁撚耐先過到
d痴線佬到底點用A-10過

痴撚線 mission 8 打到燥！
得果幾分鐘搵車，成村人追住你個 radar 長期紅色。
屌佢搵到啲車又來沙塵暴睇唔撚到。

邊撚個諗出來？

低飛技巧

低飛唔係問題，佢彈出彈入而我又限時果下燥

好驚好似Gundam EXVS DLC咁一部部賣

個地圖仔放大，油罐車仔出標記就記實個位直飛，去到附近大約2000m就現形
用部快既飛機時間係好充足

隻game仲要都係bamdie namco出

Steam係咪唔出VR?

幾時出xfa-24a
acx入坑表示好掛住佢

直接用AC7系統將AC3 remake做AC8 就可以了
AC3劇本超前時代20年

未玩過，但係聽過係多路線，CG同劇情塞滿兩隻碟，同正統RPG有得揮

我好似用 SU34(唔知有無叫錯)

時序唔啱喎，ACI噉就話可以出埋AC3啲機

以前ac6 同idol master 合作出妹妹仔skin日本好賣得

今次照辦煮碗得唔得

XFA-24a唔係2010s，AC5之後出咩
咁AC7時間點應該有？

我一開始玩就掉轉yaw同加減速制
原本L+R yaw就 auto pilot 但原來咁set咁就冇左
咁算不算bug

Thx

Oh, 應該 Fenrir、Cariburn、Forneus 先後啲，反而XFA-27早過XFA-24

[edit] Fenrir實係2020打仗至有

Fenrir係acx後期先實裝
Forenus又係好正

idol master過哂氣啦

今集mission briefing 有show 過expo city 出黎
算係少少AC3 easter egg

咁今次要咩囡囡好

A-10咁慢反而著數

緊係Macross系列

我用F-18做唔到，係唔係勁機先得？

頭先試咗試F14 F35都唔得，F22就做到，睇嚟係要現實都做到超機動嘅機先做到

俄仔機係咪好多都得？

試過F35 / F22都OK, YF23未買唔知
但係F15C都唔得

F18玩到PSM架

macross

聽講有人講IM@S機?
我唔介意佢出埋ML同CG呀

想問豪華版賣緊幾錢？

我#263有報價

想問下知唔知Xbox one版 深水埗賣緊錢？

YF23冇

500 速度以下

重點應該係短時間由stall 爆發加速

我估

卡左係第7關，一開始打完地面之後要保護d飛機離開。除左不停俾閃電打中之外，d飛機又分開晒，跟住打打下就話有一架被擊落mission failed

想問下果關應該點打？打邊d先比較好

人地求救就去追
我係咁打

要有向量噴咀既機先得
俄佬好多機都有

F-18要再低速D

試過用f35定f22一試就得
收到500左右以下 L2+R2 一拉後磨菇就出到

買中文版定英文版好，英文版平好多最平見過348

其中一個杯係打ace全部攞S
打左成晚
頭十關得8關攞到S

ADF01-Falken同ADFX01-Morgan係AC 7時代都係古董了，希望有機會見到

開normal解緊無傷過關獎牌，仲難玩過ACE難度，中1槍AA gun又要check point嚟過

仲有CFA-44
falken仲可以一戰呀？ 始終用coffin

Mission 5點先過
唔識lock機

出埋Morgan支小核彈啦

得兩粒有叉用

求過關啫lasm慢慢打啦

打分關用F22掃完地面夠分就飛埋地圖邊等完場，
遲啲16-17壞IFF個兩關唔知要re幾多次

黃點照炸落去
過到就得啦

btw,我原本開Easy想同時解無傷+機炮
第三關已經放棄左淨解機炮先算數

下一輪先開easy解機炮，順便用番個飛機掣玩

玩到mission11 懲戒部隊啲隊員差唔多死晒
Count TK真係好sad

一定係特登

上一秒重好開心咁執尾刀
下一秒就

CLS原來最後三個勳章係無傷過關/機炮過關/高速過關 我解完ACE難度S RANK就算數

防劇透

想問下打第二架阿仙奴果陣count做咗啲咩去突破個無敵力場
我飛咗去第二邊打交無見到
同埋tabloid係點死?

屌佢 Bandog 肯肯定特登

那是意外

“So shut up!”

屌你老母bandog

邊個信？
砌好 formation 果下仲特登問一問 Full Band 係邊，仲唔係 mark 到實？

Bandog

保護某人而死

保難民

前兩個係要特登解
4小時通關你解S一定解到
我第一輪已經解左

Full band似係搵到bandog啲衰嘢

下面啲 comment
Full Band 知道得太多

打二周目mon實個IFF明明仲係寫住 full band 之後水鳩count tk

公主上咗塔上面打爛咗啲嘢，切斷咗阿仙奴能源供應
Count其實只係係度鳩up

黃點打太都會直接Fail架

守巨石彈果關點打
打到無哂彈藥

用A10 同埋機炮掃

玩咩難度？
打天就用普通彈
打地就用plsl九丈遠掃射
plsl好處係唔洗鎖定打直線，有效距離大約5～6km，準星對到地面就開火
無彈既問題
一過check point就restart for check point入彈

清空中先，一求救就返去打地面
再清空中

最後用PLSL同個兩架仆街head on鬥射睇邊個死先

EML

痴線出面打pvp 好撚難玩
d痴線佬玩eml同mig 21機炮都屌打我

如果有 multiplayer coop 就好
可以同班 friend 一齊炸人機地打下牙餃

我都期望 coop
但難度要有返咁上下先過癮

本身 single player hard mode 都差唔多難度。
加個 cost limit 大家要諗用咩機打應該會好玩

訂左限定版今日先收到
其中一篇短篇小說暗示Mihaly係yellow 13師傅

如果唔係要精密合作同低容錯
咁就無意思

咁就會變左友情考驗

之前響reddit睇過, 話教yellow13果個人
沉默寡言
臉上有疤痕
predator既眼神

呢個暗示都幾明顯
全盛時期既mihaly應該好撚勁.
但咁勁居然無同mobius 1打過, 可能果時已經退左役.

岩岩諗返起, Mihaly擊落brownie 之後話佢已經唔知幾多年(好似二十?)無渣過飛機.
時間點避開左ac4

btw, Brownie死之前係向mage2求救.
咁多隊長老屎忽唔搵, 搵新仔求救

restart check point就回到血同彈

自殺都得

自殺完未又係restart check point

屌我都係咁， 打埋個螺旋槳乜msl都冇 我只能夠用msg打d無人機 無力感出晒黎

呢part又係on9 成班友莫不關心咁 就算隊友死左都冇激動過
到後期作戰以為會見返佢地 但都見唔到佢地個影 個個做後勤？

Mihaly飛到咁上癮點解可以忍到咁多年？就算做教官都要親身指導吧

由check point到自殺果段時間會計埋入最終評分 手動restart唔會

點會唔會
只係果到一秒到唔覺眼姐

PLSL好好用

買咗飛機棍點知唔對正中間，自動向上
支棍有無得calibrate?

得閒畫吓妹妹仔

過到巨石陣了 唔該上面各位巴打

磁軌跑好正
老遠一野啪落去

無ps4 用Pc 玩 得唔得？

Pc如無意外2月1日出

求ac3 ace

終於爆

最後飛返出嚟之後有段無線電係Pilgrim 1 講嘢嗰度做乜？完全miss 晒唔知pilgrim 乜水

請問有冇清買咗日版？想知日版有冇英文字幕再決定買日版定DL版

Pilgram 1係Ac5女主，完成太空任務回航

Nagase

問下劇情
其實公主係mission 19有冇死
高空隔離爆炸甩頭盔喎

死左既話之後果個係鬼咩

我太忙搞緊隻 arsenal bird，miss 撚晒啲對白⋯⋯

佢爬咁高做乜 Q？Tabloid 又做咩？

有無人有用專用手制？
我見到有3隻牌子，有無人俾下意見？
唔該曬。

整爛Lighthouse啲sensor打 Arsenal Bird

用飛行搖桿應該好好多，原來手制飛控只用一邊蘑菇...

屌第七關救偵察隊果關打到嬲
瞄無人機到咁上下就雷達壞左lock唔到
跟著偵察機比人打落左就mission fail
一係就打得好地地就比雷擊中直接打落山

電磁炮dogfight好難中

放心，之後有啲仲鳩啲。

用 Sniper Rifle 打 CQB

之後果關沙塵暴追車 雷達都沒

仲有條濕鳩 McKinsey
屌佢啲隱形 SAM 開水喉咁 fea

爆左normal，想問ace難度係咪要爆左hard難度先有？

第七關打剩最後一架UAV 係山谷追緊果時又落雷打落地 熄機唔玩住

掟手掣未

係

直接熄左機
Btw 好似無乜人玩歐洲機

都唔算好難玩

係嬲在比雷劈死 係咪唔應該低飛？

美帝就是王道

mission 6 卡左兩日 好難打

冷靜D盡量低速，
清晒個飛機場地面野，
再清飛機，
之後過橋果邊打，
打完淨2分鐘唔難。

去打兩場online mode, 應該會夠錢買部A10, 之後就好易

呢關天氣影響 好刺激架喎
揀架高機動d黎渣

Online mode 易打錢？
同埋可以用落單機mode?

打一場就算零分都有6萬蚊，正常幾分鐘搞掂，科技樹共通

原來咁多錢 今晚試下先

咁撚多
一場都未打過

我用緊Gripen

打出面係錢多
但會打到好灰
一堆神人唔洗玩導彈 玩rail gun 機炮都打死人

8AAM 浪射偷雞
有時符符碌碌會拎到第一

二周目打hard有f22真係輕鬆輾過 打機海有8aam，打地面有64粒xsdb炸撚到天荒地老都得，打阿爺都仲有qaam

本身機動性都夠同任何機dog fight

但係打阿仙奴鳥你會好想有 TLS 之類

快上快落

想問下邊度有英文版賣
(中文版發覺佢d翻譯都幾差下 ...)

終於開到ace

我都覺，寧願睇英文字幕

其實儲錢買最貴㗎X-02有無用，定其實F22已經夠玩

對地其實用F-22會比X-02好,
裝埋特武數量Parts除左打分關外都夠用(打分關射哂就番去補給)

咁儲下錢unlock parts
再衝hard先

有無話campaign mode 用咩parts 好
我行最上

其實你咁問都係第一輪,無咩野可以簡
有咩就裝
係可以考慮下特登買F-18後面個MSL誘導Part

同第7關之後送比你既女王大OO,呢個單機必裝既

Easy 玩完一次
二週目緊Normal ， 想慢慢嚟

Multi-player第一次打中人好感動

玩mission9 玩極都冇S
玩到好撚燥

咁我直接講個人打Ace裝法
機體
大規模運動能力up
消火Part
女王大改造

武器
MSL 誘導
MSL 彈速
機炮自動瞄準

仲有兩個位睇任務,機體,SP.W, 心血來潮改

呢關應該係最難S既一關
我萬二分多D,8分10秒S到
SP.W用LAGM/LASM/LACM較簡單

S到啦
12分鐘萬六分
終於全S

聽日試下，仲練緊post stall d撳掣timing 好難

m 20恰鳩手殘人仕(我)
normal 同 hard 會唔會差好遠？
差唔遠我就試 hard

我個人認為連Ace都差唔遠
係好似硬少少同反應,動作再快少少咁

揀岩飛機同武器先係最重要

yup

買唔L 到，炒game 死全家

一周目Hard F22輕鬆秒兩架UAV

跟住飛軌道電梯撞幾十次

昨晚打online 一個人carry全場 打19萬分
啲隊友齋飛唔打

psn store

su57 + plsl

最尾係咪應該用慢機打
咁細個地方要抽頭轉向，太快真係撞鳩緊

快機都可以飛慢啲

失速去到加速太快(我感覺

最後嗰到搵啱位一野high g turn埋去就得
同埋最後直上嗰到有assist 唔使keep住比油
控好rudder就得

L2加速唔好一下扲到盡

PLSL係咪dogfight用好d
電磁炮laser呢d冇得lock既好難用得好

我用T棍慢推
當然個人技術上係好大問題

PLSL打咩都好好用

電磁炮長距好好玩

0分漫遊天空都有6萬mrp 係就正

Team 定 Battle Royal?

我就用su-35過關，機動性迴轉方面都好好，
用普通彈掃大部份巨石陣外地面，跟手先到空中清

無計，去到呢到我得返20粒普通彈，
最後都係要靠restart check point

打幾次都差1-2架

用A10一流

其實一直開住中地圖應該點都記得啵

如果全 game 支援 VR
真係要買套玩

可惜得三關咁大把

有就神早買左

我用su34, 炸彈清地面好大範圍

我用msg打左3mins就爆左target輸左

岩岩開始 hard mode
可能我用勁機
感覺頭四關都唔難打
一係A一係S

F22+64粒xsdb基本上係勁快清晒地面，係堆轟炸機/a10要打3粒先死，你技術好既正面打兩粒，一個high g turn再打一粒都一部。再追尾其他轟炸機點都夠時間

係 依關好多人都用對空特武打a10 其實堅唔洗 反而打地打得慢都會fail

F-22 三樣 SP 都有用，但係SU-57 同樣身為食物鏈頂端竟然拎個 GPB 做對地⋯⋯
Project Ace 驚俾人話通俄所以俾個大 nerf

PLSL一款已經夠做
假設打得中既話

Campaign mode 除左打阿仙奴鳥完全冇用，逐隻瞄打到 Ace Combat 8 出都過唔到 mission⋯⋯

Online 用 PLSL 同人打要預左俾啲怪物 SM

有個parts強化左plsl命中範圍之後好好用

玩熟左姐，我開始玩ace都坐a望s

裝埋強化距離parts 3k左右已經可以開炮，對空對地都好好用
對人就唔好同人dog fight，太近反而難描準

俾PLSL養壞左，解機炮過關好難玩

我唔識點用 high g

同時扲加速同減速嚟轉向，
注意個速度會快速下降，小心失速

大概明，今晚試下
按住減秉推波棍...

用棍玩在右邊操控杆有個掣代替，可以入Control setting睇一睇

T棍好似無

我都是T棍，不過唔係好確定個掣在咩位置，
入Control Setting會有圖睇，寫明“加速+減速”

點改稱號同埋塗裝
搵唔到個位

好似要爆一次故事先可以改

有冇T牌棍報價

琴日深水埗980，頭都不回走左

出A C7前1日：799
出當日: 880
家下

豐澤網寫799
唔知真定假

標準飛彈同特殊飛彈威力其實駛唔駛提高？

機炮果個細幅度調整好似冇乜用。
感覺唔到佢郁左

首日信和買 $799
當初唔買，而家又無得怨嘅

現實中AA Gun 同SAM係咪真係咁廢

當然唔係
對飛機嚟講一粒AA炮彈都係致命
現實飛彈都比ACE7精準好多

因為 ace combat 本身就唔係現實系
定係你想中幾下機槍就死

係，本身ace combat就係街機game發展出嚟

如果佢有難度係飛彈限制去到現實數量，機炮提升傷害嘅話都想試下
當然啲關卡都要調整下，例如啲濕鳩對地任務

現實既空戰根本唔好玩亦唔浪漫, 視距外射幾粒飛彈就收工了

對我黎講二戰既空戰先係真正既空戰
所以我鐘意玩il2 war thunder多過ac7

有得諗喎

佢網上圖片D制係用XYA B，我估應該係义盒用

你真係望過?

Pc撚將會全面進場

內容都冇分別，最多都係畫質上的分別(8k resolution)

Download緊

其實PC預先載入係咪偷跑

原來down完冇得玩

下有咩，PS4 Pro玩都見到鋸齒

PS4見到狗牙有幾出奇

玩pc就係要依D

每次打地面戰就好掛住當年 PSP Ace Combat 果隻機（好似係 Fenrir ）
一放九十幾支 missile 全個地圖清左大半

勁

你個"最多" 已經係好多架啦

第一次過個時死左起碼10次 直上個下好冇feel

第一次玩根本睇唔清楚個出口係邊

有冇巴打一齊刷team death match 50勝？

今次trench run做得唔錯,拉機頭上去果下好爽 (死得好爽 )

如果係ac5果條 死左了

第一次玩果陣仆佢個街落閘中伏

今集算好，第5集道閘落得仲快

旺角t棍$798

邊檔？ 我訂左貨，星期一送到

信和上一層同好景都有

頭先去冇見到放出嚟，以為冇...
不過算啦，都訂左貨 $799 包送

Steam玩到未

未

要等到幾時

見到巴哈有人話0600hkt左右

其實邊使合作，根本idolmaster就係同公司出嘅

用expert control先係用晒兩粒蘑菇

可惜揀日文語音淨係得中文字幕...

呢隻同普通版個分別淨係多咗啲貼紙...

係
前幾個post我都有講
但家陣好難搵到普通版
我喺amazon 搵到普通版
但仲貴過ac7版

我見咁貴已經冇咩興趣，用返普通手制算...

炒價完咗啦
落返原價

冇地面發射塔唔好講公海，大嶼山十幾年前都係零格 phone
Shortwave Transmission 靠 Ionosphere reflection理論上可以但係個 bandwidth 又完全唔夠做
仲要靠衛星通訊咁多年突然間冇左，冇可能短短幾個禮拜就發明到啲新野出來，仲要 deploy 晒響所有軍隊入面。

當然，美帝同蘇聯玩星戰都幾廿年前。我唔信班友冇諗過如果 Kessler Syndrome 真係出現要點應對。
肯肯定一堆黑科技響枱底

琴日終於得閒睇哂本設定集
入面有講因為殞石碎片仲係會不時跌落地球
所以海底電纜會更易斷
如果腦補埋網絡攻擊,炸收發站之類其實勉強講得通既

反正果個係Strangereal, 同我地唔同世界.
所以乜都講得通 !

Setting 都set死人

點解SU-47能力仲低過SU-34

你係唔係SU-34裝哂野,SU-47未裝呀
SU-34白值得對地明顯高過SU-47喎
而呢個根本可有可無
其他唔係差唔多就47高少少

岩岩學識做 high G
要嚟型人嘅

mission 11用咩機最好？
打唔夠28k

點解成日都起唔到機？

帶有中程反艦彈既機

唔好花時間打啲 platform 上面嘅野，直接打 core。

用隔牆彈炸core ?

第9關卡住左, 搵唔哂堆車

有啲咁野架咩？
啲 core 有兩種，一種就係個 platform 四方形其中兩面可以打到 core。另一種就係直接裝響碌柱度。
飛得夠低就打到。

LACM
UGB要掉中正中間先炸到下面

係咪淨打橋，右邊艦隊唔理都夠分？

打右路，果邊有架航母同多戰機打，之後打中路海上機場。盡清空中先再打地面多分既艦，因為單架計戰機多分d

咁我本身都係咁打，技術不足姐

試下用su33 裝eml
打中啲船既指揮塔可以一炮一隻船

一開波趁未起飛炸左航母先
連埋d戰機計成6000幾分

last 個關試左幾次先上到去

側邊睇覺得部機穿唔到入去
轉左幾個圈係咁望天花板都唔覺有個位係大到入得到部機
心諗count到底講緊邊到
點解唔就咁跳機算數

count好似最後就係跳左機

有無人過到ＶＲ第三版update mission?
我扭到條頸就斷都過唔到

Count: 試下上去啦 我跳機先

好似無跳機呀？

打淨廿秒左右
架機重傷 93%

硬著陸左

屌一齊返隧道降落咪算
果個位打左我勁多次

佢降落左喺basement 食花生

落左閘啦

岩岩打完一埸pvp有感而發
QAAM完全係破壞成隻game
岩岩埸分數係
我:50000
隊友a 9000
隊友b 8000
隊友c 0

對家a 100000
對家b 9000
對家c 7000
對家d 0

拎成100000分點解呀？
因為條友真係好識玩
大改qaam,你dogfight佢佢識走佬/不停轉圈
你地知飛彈系對轉圈既敵人追尾性係幾差
加上佢飛得真係好快(f15)
根本冇得打
然後就係唔搞佢同其他人打
由得佢遠一遠咁射qaam
成埸都冇見過佢用msl

仲諗住慳錢一周目用f16過mission6
卡關卡到燥買a10浪射算數

用F-35B輕鬆降落
可惜冇

飛去右邊用eml炸船，再飛去後面個基地炸base，有EML淨就拎去炸船，記得炸base要高速飛行咁炸就唔會比人打到。呢關一用EML就無難度

有冇人刷緊啲敵Ace塗裝

打d 禁 special 武器嘅場

d機勁少

刷到 mission 11，一 take 過打爆兩隻之後過 mission⋯⋯
然後佢地吹緊水果陣我掛住飲水撞左山

點刷? 間唔中見到俾左我

Pc 版玩唔玩得過？
我無ps4/xbox

完全冇理過D艦
一開波去左邊炸晒D平台
一開始冇標示 得一陣就有(可以用磁軌炮直接打夾心)
炸D平台夾心就成個平台爛晒
炸晒之後去地圖最高個度又有平台
炸晒剛剛好3萬分

MSL裝完岩PART係會變QMSL喎

專改MSL表示
sasm/qaam

鍵盤滑鼠體驗超差，飛機掣得幾隻款可以用
不支援21:9/32:9超闊Mon，不支援多屏輸出
如果以上都唔係問題，可以買

Su-30SM 發燒友
支QAAM好鬼好用
不過玩VR有啲暈

請問a-10機頭果支機搶點開㗎

我都有改，有改飛行速度同引導

終於爆左機，最後幾關都正
不過有D關時間太短，明明N難度，
都卡關#haha#do

無呢樣嘢 同其他機支機槍一樣
我都唔明點解無強化

有人話A10果把係勁D架喎

我直頭無機槍可以用，係唔係mission 6未有得用住，定我7咗開漏嘢

點會冇
部部機都有架啦, 唔駛開架

但係GUN旁邊無數字喎 轉頭再check下先

gun冇數字即係無限彈

AC5 好撚難玩
又冇 high G turn 又少彈，開頭啲機體轉彎慢過貨車
完全唔記得當年點爆機

m15 打唔到21000分
有乜推介？

你入特殊武器ON 既場就梗係專注o係特殊武器上面既改裝架啦

不過佢係咁勁的話就算唔用QAAM你都係打唔嬴佢架啦

有2個方案
1. LASM 打完右下堆飛機打左下堆船, 跟住返去打北面地面+飛機
2. QAAM/4AAM/8AAM 打右下堆飛機之後上北面繼續打地面+專心打北面飛機
想打幾多分都得

我殺速好似唔夠
諗住用 EML 快爆艦隊，最後都係14000左右

LASM 打艦最快, 大部分打船身都係一飛爆

但係其他玩家既戰績差成咁 我覺得係好值得思考下
我自己都有遇過好多ace級既玩家，佢地真係好西利，啲分數同第二位可以差成2,3萬
但係差咁大比數我真係第一次見，除左我同mvp之外居然冇人過到1萬分
同埋佢咁既打法，我諗真係冇野可以反制到，呢個先係問題所在

我之前都係用 lasm
但彈量太小
頭先用4AAM過左 lu

有冇人知x-02s點攞？

爆機，用兩百萬分買

其實大比分主要都係運氣 + 一定程度既實力差距啦
我呢場連特殊武器都冇開, 只用 MSL 都打到呢個分數

QAAM係勁, 但我覺得未去到冇得打
BTW if you cant beat them, join them

唔得 死都要用su33
不過就想請教下，如果啲對手係咁高速飛行+ 迴旋有冇方法可以打到佢地

機炮

大家覺唔覺F15/Gripen 配SASM 好勁

如果普通版都有ace5 送 咁豪華版有咩特別

等佢做機動，總有一個moment佢要換動作，等佢最慢果陣先射
但文字上好難解釋，要自己感受

唔計eml的話，
sasm係少數可以同qaam一戰嘅特殊武器

失去能量

包之後出既DLC故事

終於試到high g turn
但只限3rd view出到 完全冇頭緒係點做到

過年係老豆老母到起返盒模型出黎
都十鳩幾年
盒野都仲係靚到唔舍得砌

搞掂 hard mode
嚟緊係完成 ACE

我都推緊ace, 之前搞掂曬easy normal hard, 其實玩玩下覺得難度無咩分別

高難度，敵機飛快d，難中d咁

究竟pvp應該點玩 次次都比人打到仆街

仲有傷害高少少
不過裝完回血part後,除左第9關果支外
其他地方中一發係可以無視
加埋check point回彈大法
所以話今集係最易既ACE難度

SASM同QAAM兩樣都係無腦PVP用SP

岩岩打雷達嗰場，唔識打 mister X

貪過癮渣su33 一下電磁炮離遠射埋去

Steam版賣$330平咁多既

唔知係咪因為打ace認真d, 暫時頭12 mission 都1 take S, 反而easy normal hard都補d無s到

有d*

steam版要求部電腦又勁d姐 之後bandai又撚狗無21：9 ，graphics option都唔係多，係得4k 同 uncapped framrate, 要用得著呢d feature部機20k走唔甩

但係is正

我用34吋curved Mon, 見無21：9屌一聲，refund就去左玩PS4 算

27吋 1440p165hz perfect

電腦版係咪無 vr mode?

PS4 exclusive 暫時係，官方無講之後點

你都打過咁多次啦,
架UAVo係邊個位出黎你都背得一清二楚,
都正常既

哇屌佢啲 Named Ace 狗到全力逃走
隻 Comet 佢老味追得佢來就打唔切 ICBM

仲要呢關冇 SP Weapon 屌你老味 comet 你 Ace 定 AIDS 呀契弟！有賓周就出來隻揪隻！

岩岩過左 五隻ace 嗰關
要用飛彈和機炮 牽制先贏到

5 隻 Ace？！
我講緊打 skin 果啲 Named Ace

用架快D既機+速度parts啦

MIG31 可以飛得快過小明

後面 ICBM 追到殺唔切。
每件四粒

今集部F35好似buff得勁過F22
對空雖然F22勁d，但F35好范用
從來都唔覺F35咁全能…
同埋點解Su系個spec普遍高過F系…

機炮自瞄part
2發MSL再掃一掃機炮就爆

我唔係咁睇喎
SOD要打得多限就進入角度
要打得快一發就打唔多
4AAM就都係咁,無咩缺點同優點
8AGM因為好易重覆瞄準所以好易浪費彈藥

22
QAAM pvp/打爺爺/Boss uav都好有用
4GPB 彈藥控制更易,整體好用過SOD同8AGM
8AAM 雖然都會重覆瞄準,但打雀成部都厚血既岩哂

BTW
YF-23今次SP無得頂

cls d人真係勁撚到癲
有人鑽隧道做到隧道入面high g u turn出返去
又有痴線佬last個關用f23+淨係ugb打贏

第一個唔難喎
限投擲武器果個真係

用機炮難d定用投擲難d？

機炮其實唔算難

last個關用炸彈炸得死無人機？

中就炸得死

機炮裝埋自瞄係算易
就算唔裝,本身HUD就有個預測位置比你睇
對到就基本上中
VR無得裝PART都係咁打機炮章

唔知有得自動瞄

有冇片

自瞄打地面就得, 打飛果D根本完全打唔到,
最後都係要自己瞄

唔洗對到正已經起碼可以快2~3秒一部啦
打爺爺/LAST關裝完更輕鬆唔少
衝全機炮好有用

就算平時我都必裝呢個PART

咁快出DLC

新手一問個tree要點搞 邊架機一定要同邊d parts一定要裝?

美帝就直衝 F-22 ，中間未到 F-35 如果覺得對地 mission 太難就買隻 A-10

右面條仔幾分似 Tabloid

打multiplayer 玩到level2 總司令
對今集F22幾失望
5代戰機

一部SU-30SM都勁過佢

f系 win sp weapon su系 win 性能

打多人,大家都有QAAM
咁情況下F22真係冇乜嘢outstanding

用返普通 msl 装parts spam 仲好

Parts我加機動性
追到人叫救命仲好玩

追到佢棄game

qaam都仲扭到 sasm成日都冇血個陣炸q死你

機動性加個巨副 pitch 已經玩死好多人

不過 dogfight 追尾成效不大,
有心甩飛彈一定甩到
到時大家都冇分

其實我一直dogfight擊落人
佢加哂機動parts,部機快到咬死敵人成場
轉向快仲可以捉住佢操作失誤(失速,過慢,高G力迴旋好易捉)
人哋轉到自己撞咗兩次都甩唔到我部機
個種成功感
另一種一係就轉飛佢相反方向打佢
Dogflight嗰時等兩部機纏鬥交叉點
一見到佢即射QAAM
十部有9部都擊落

QAAM 亂射都第一玩到悶

最後都係玩返禁SP場算, 起碼唔係鳩射都中先

玩EML囉
無得鳩射

睇你對手
同勁人玩,避你粒qaam易如反掌
機體性能都好重要

ace難度第一次打已經18個mission S咗
好撚易打 M19 F22 8AAM直接幫隻雀剝光豬 唔使煩飛彈之後走去打uav
6萬5千分easy喇
打雷達站匿埋入雲嗰關最難

sasm大法好

見到SASM好煩

雷達站好煩
不過裝左 加防 同 滅火 我都係直接衝上去挨飛彈就搞掂

雷達站我f18 lagm snipe左佢

F-18 LAGM

su30 lagm

我兜路打

想問下隻game支唔支援到Logitech f310手 唔夠錢買xbox

東北嗰幾個最煩
要S rank更加煩

自 lasm sorry

dogfight機頭未對到人qaam已經鎖左
普通msl仲要等一陣先鎖到
qaam仲要人避兩次
有時以為係普通msl避左
點知會兜多過黎一次
f22性價比咁高真係唔敢拎架yf23出黎

Steam暫時得幾款棍掣用到
最簡單就用Xbox 手掣，完美

唔該巴打

明明未攞哂啲medal都攞到個金杯

係咪可以不斷重複玩第一關儲錢, 儲到開f22/su-57先玩第二關都得?

佢改左解杯description

你咁得閒既話無錯既.......
不過第二關又唔難
而且PVP效率平均高D

要係steam個控制器setting度做一次map key
map.番你支stick = xbox手制的軸同制就ok

我用緊支20年前microsoft sidewinder force feedback 2 玩

AC5 D關好玩過AC7
不過死左成關打過

劇情同轉折AC5真係最精彩

玩20關最後個part
玩到想掉手制
最難係上個塔

ac0 有feel d

用乜鬼32:9，成個HUD移哂位

評論：Playing Ace Combat with a HOTAS is kind of like eating KFC with golden chopsticks.

呢個真

有冇Ching知PS4版SSP/旺角做緊咩價 ？

想問下H牌定T牌桿會比較好?
不計手感下，唔該各位

唔計手應就最平果個
最大分別H牌有震動，T無。

想問下係第24個杯要campaign定還是拎左24個杯先再拎campaign杯

改完妖精雙槍真係廢到 以後拎返賣牛式算

對唔住 錯post

棄game保平安 我棄左

我昨晚拎完第24個杯都解唔到個成就，而家做埋無扣血果個

我之前攞左幾個multiplayer medal
24個再攞多個campaign medal就解到

thx

Sauce Reddit

係囉，同條撚樣一齊係入面降落咪算

炒左幾十次機之後，
二週再飛就發覺其實唔難

咁就唔型

減到好慢，打側盡量貼牆飛，
等到望到入黎個入口，
開始轉去柱果面，
對正就轉番水平，
再抽高就出到去。

死左幾次先發現得入黎果到，
轉到上去

地面有紅色燈既都轉到上去

btw有人試過由上而下咁o係出口飛返入去太空電梯 ,
但會煞唔到車炒落地面

其實小地圖都有3個" >>> " SHOW咩位飛到上去

另外有人試過A-10收住油落係拉得到唔會撞

昨晚終於解晒

唸住4hr完成可以同無傷害一次攪掂...但唔知點解冇無傷個medal
又唔知邊個mission畀人打咗下...
邊度有得睇返，定係一定要六周目

要六周目

數錯咗

一周目係Hard
二係ACE
三係打特殊機體
四係4hr…

但有無得睇返邊度受傷？定係一定要從頭再打

個無傷杯係一定要成個story咁去，衰左就要restart story
Free係解唔到

除非你發現結算無左no damage bonus先restart得切
而家就無啦

但係解法係同4HR一樣？受傷restart嗰關得唔得

restart from checkpoint都得，只要最尾有no damage bonus

最尾冇re try都唔得？

無可以retry mission

4hr同 無傷係easy mode?

請問邊關有空中加油?

4hr 你打 ace 全 s 果陣基本上都一定拎到

你地用ps4定電腦玩？

有幾關喎
不過我第一次之後都全Skip

就係skip左要打返。。。。

好似要由頭打到尾先會出盃

屌記得點解冇no dmg個medal喇
最尾捐窿俾部drone掃到

問左好多地方都冇貨 有冇人知邊到仲有？

琴日葵芳遊戲天堂見到有

論電磁炮炮術嘅重要性